有無人知點解中環SOHO果邊日頭都咁多遊客

係好撚多南韓/支那旅遊團響SOHO行黎行去